球壇勁龍祖赫特失5球

巴禾又贏

唔講咁多 哥帥好波

梅頓斯著晒火, 我鍠

2場7球😂